Проверяет информацию об устройстве для заданного пути (или устройства, если указан параметр `-d`).

# СИНТАКСИС

	grub-probe [OPTION...] [OPTION]... [PATH|DEVICE]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-d, --device` - заданный аргумент является системным устройством, а не путем
- `-v, --verbose` - печать подробных сообщений (дважды, чтобы включить отладочную распечатку).
